有關入台證問題（急）

本絲打24號就飛 但係啱啱做網上簽證先發現唔係香港出世要五個工作天先申請到
睇過話唔係香港出世唔可以係台灣做落地簽證 究竟有無方法可以入到境

你睇返舊POST
照去冇問題

大陸妹利申絲打博咩?
祝你入唔到境

無架喇, 下次早D簽

我廣東架

做雞啦

希望你現實生活同人講野都咁大膽啦

改機票算啦

點解唔可以早d預備好

去到會好麻煩 你預2-3個鐘
Btw屌你老母

而家先知自己唔係香港出世？

垃圾支那狗咪撚污染台灣啦 臭雞屌你老母

改機票啦，去到唔俾你簽落地遣返你仲麻煩，
下次唔好咁冇計劃啦，當買個教訓

之前個FD都有喱個問題
上網交齊資料
一個鐘就搞掂

又係呢啲

秒經post

而家好似無左落地簽依隻歌仔唱

好似無入台證唔會比上機

（有錯勿屌）

年年呢個月份都有大陸仔出黎問呢個問題

戇鳩就咪撚去旅行
留喺香港鳩下鳩下咪幾㜬
或者返去自己出生地當去旅行

on9大陸妹

你證明你真係SIS打我搵人幫你

(識人)

BTW

佢話係五個工作天但你申請左未？
照申請先，可能佢好快批到俾你
我個時上網交齊嘢，一日內就批左

帶回鄉證就得啦 使乜入台証

傻撚到咁 上網有埋人地點教都做錯

月經 除咗抵死都唔知講咩好